港鐵出軌原因，係波口故障，絕非示威者做成

【港鐵出軌】田北辰指或因「波口」配件鬆脫 相信有外物機會不大
2019年09月17日 07:19

東鐵綫紅磡站的載客列車，早上約8時半出軌，導致8人受傷，港鐵人員仍然進行搶修。曾經擔任九鐵主席的實政圓桌立法會議員田北辰推斷，事故可能是由於俗稱「鴨脷」的尖軌鬆脫有關。

田北辰指，列車低速入站時，信號系統會向路軌波口發出指示，移動「鴨脷」，並將「鴨脷」鎖死，令列車轉到正確的路軌繼續行駛，他懷疑事發時，列車部份車卡途經波口位後，本應被鎖死「鴨脷」在震盪下鬆脫，導致隨後的車卡脫軌，衝力扯開第四車卡，亦令路軌斷裂，海外亦曾發生類似事故。他認為，波口的設備理應每晚都有檢查，防止出問題。如果他推斷正確，是難以接受。

田北辰又認為，有人向路軌投擲物品導致出軌的機會不大，否則列車理應第一卡就出軌；路軌斷開導致意外的機會不大，否則出軌列車會擺向同一方向，與目前情況不同。

唔講都知- -

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

田二少都講人話
而唔係咩9都入哂示威者數

其實只要港資商家暗中OR隻眼開咁支援示威者
香港社會反支共力量其實有得打

唔明d術語

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

載客期間出軌咁大鑊，政府好似冇出嚟正式譴責過港鐵

御用黨鐵專車 自己友點會譴責

我問題? 點解條link 同你篇文唔同

黨鐵水平, 出軌唔奇
真係得人驚
轉左做黨鐵之後就即刻整單咁嘅野